[P牌仔]有無車房介紹

架jazz 前轆俾油起步個時"轟轟"聲，但慢慢起步又無聲。
朋友話可能係和尚頭有事，有無巴打有車房介紹？ 大概幾錢

你俾油轟佢佢硬係轟轟聲啦

唔係大腳踩，正常比油起步。

車頭震？

左前轆， 好似卡住卡住咁，行順又無事

tg 我

港島區有推介，跟得超好

可能係計躉膠老化，好多jazz都有問題

我部ES8 都係咁, 起部大少少油就震,
如果要整大約要幾多錢

換風隔同洗air flow sensor睇下

有冇屯門區車房介紹 ??

港島區邊度

巴打可以搵我，睇下有冇野可以幫到你